---
Title: Dag 19 - Iteratie 2
Date: 2017-12-18
---
Laatste weekje bikkelen voor de kerstvakantie. Ik ben de dag begonnen met SC en hier moesten we peerfeedback invullen over de teamgenoten. Daarmaast heb ik zelf nog aan een aantal beroepsproducten gewerkt.
